今日搭巴士有個阿伯講左一段說話

話說有一對男女搭巴士
偷偷地抱左隻松鼠狗上車（放係旅行袋入面）
一坐低就放隻狗伸個頭出黎抖氣
坐係對面就係一個阿伯，大約六十歲左右啦
阿伯話：屌你班仆街仔，口講自己好撚中意自由，幾撚愛護動物，自己偏偏走去困住啲動物，共產黨困住你，你困住隻狗，你同共產黨有咩分別？

然後一對男女坐左兩個站落車
唔知係真係需要落車定笠水

完

阿伯都覺得做香港人支那人等於做狗

上左年紀既全部都知
只係佢地甘願做

所以我都覺得住得個四五百呎重要養狗真係好自私
日日返工 之後訓覺 冇人響屋企陪佢
住村屋或者外國有花園比佢鳩行都好d
比著你係狗 差唔多成世都留響屋企 好d就一日帶你出街散步一陣
比你都發癲

養寵物本身就係自私，領養另計

領養唔係養寵物咩

本身圈養動物都係自私

領養只係將動物由一個地獄帶去另一個地獄

唔領養就餓死

答: 無分別, 大家都雙重標準, 無所謂啦

哥基疑遭放露台近3個月日灑雨淋

一隻可愛的哥基疑被主人放在將軍澳日出康城的高層單位露台長達近3個月，甚至在普天同慶的聖誕節，狗狗仍在露台過lonely christmas，事件引來一眾網民熱烈討論，其中更有居民大爆狗主曾出手打狗，事件令人憤怒。

單位內曾見過一對男女，相信二人為夫婦關係，但未見有小童或初生嬰兒，所以未知狗主不准狗狗入屋的真實原因。不過，據悉狗主家中剛誕生初生嬰兒，所以多月來都不准狗狗入屋。有居民得知有狗狗在露台日曬雨淋，非常可憐，一度向管理處投訴，但情況仍未改善。

咁呢個係一個哲學問題

Yes
其實都幾慘
流浪狗自由自在但隨時餓死凍死
俾愛協捉到然後等人領養
被人領養好食好住但失去自由，要等主人睇下幾時心情好先俾著數自己，獲取有限制既自由（綁狗繩出街）

個阿伯同隻狗有咩分別

養家猫就冇問題

家貓仲慘
連出街放風機會都冇

所以我覺得d鋪頭貓係最正
平時就會出去鳩行
定時定候識返鋪頭
雖然有機會有意外發生 比d變態佬捉左
但都起碼可以感受到自由

子非狗